今次巴士意外前 巴士司機永遠係聖人

之前不嬲都有好多短片
已經知道D巴士司機駕駛態度係好布問題
不過永遠上網有人講
最後都會多數人支持巴士老
例如好多單 D人上唔到巴士
然後阻住架巴士唔比佢開
當然單睇事件單睇片段
多數人都會覺得巴士司機等你係應該唔等你都係合理
反正阻巴士就係唔岩
冇錯.阻巴士的確唔岩
但冇人會諗點解會有咁多單呢D事件出現?
背後原因冇人理

記唔記得之前有條友上唔到車
之後追左去下一個站
然後上車吊司機
當時D人都唔理咩事
話個客ON9.笑9佢
話個司機好波之類
反正係香港人眼中.巴士司機先岩一大半
唔會諗究竟個客受到點GE挑釁
先會做出D咁GE行為

平時少塔巴士
直到有一排我因為工作要連坐3日巴士
終於感受到
有一日晏就 非煩忙時間
我係巴士站等巴士
有架巴士埋站
有個呀伯七老80追上去
架巴士上係全部吉位黎.
而且個呀伯只係慢左一兩秒左右
佢直接關門.而且個司機係見到個呀借揮手 (個呀伯態度係善意)
佢都直接開走

冇錯佢係冇意務等
但同樣可以反映到個司機係幾仆街先有呢個心態
閒日晏就全吉車都可以唔等.芍佢其實冇損失

OK.第二日
我又要去坐巴士.
今次到我..我係有排隊
只係上車果時唔係貼住隊尾 因為拎住貨
離最後果個隊尾中間只係有兩個身位距離 時間距離係1秒左右
然後個司機見我唔貼住個隊尾.
直接關門.佢見到我拎住野
但佢明知我係要上車
佢仲突登停幾秒鐘唔開車
望下我..再擺出一副唔跟貼丫拿.吹咩
根本唔係為左準時
係突登玩9你
當然你都可以覺冇問題.反正遲早到你遇到

第三日
我銀包同8達通冇錢.我唔知
上左巴士之後我冇行入去.因為搵緊有冇散紙
佢就渴我行入去. 當時我唔肯定有冇錢係身
最後冇散紙.得一張500蚊紙
我已經好有禮貌咁問司機我冇散紙 (完全冇諗過唔比錢)
問佢地公司退款手續可以點搞.我可以入左張500蚊入去先
然後佢就唔知咩事吊晒老母
話我冇錢學人塔車 (我搵緊錢果時佢自己命令我入去.然後開車)
佢有權係我未比錢GE時候叫我落車
然後佢叫我打上公司24小時問
我照佢意思打左上去.原黎只係24小時打得通
但當時已經冇人會接聽.我根據電話錄音留左CONTACT
然後再問司機打左去冇人聽.咁你打算點處理
我入左500蚊先?

然後佢話唔洗比. 再比手示意我走
OK.咁你唔收我就算啦
點知我落車果時.佢大大聲話"冇錢又學人答車.你依家都未比錢嫁"
挑釁多一句
心諗...佢全部指示我都跟住做.最後結果就係自己受氣
最後我冇落車係車到同佢嘈
最後有人幫我比左錢.個巴士老先冇聲出
至此我見D巴士老有咩問題都廢事同佢講道理
抄低車牌司機名...落車前吊佢兩句走人不知幾爽

根本巴士老
大部份態度都好有問題
全靠一次又一次事件都有人幫
依家佢地就愈黎愈放肆
直到今次事件. 死左19幾個人先有人出黎話司機唔岩

冇撚嘢啊你
巴士司機跟公司要求做嘢有撚錯啊
根本佢關車門 你上唔到車係你問題
佢每開一次門都有record又會控制埋開門時間幾長
搭得巴士就預咗比散錢啦
你自己得張500蚊就係到嘈
水唔係咁抽架

利申 我都覺今次九巴炒巴係好慘
但唔該你唔好將你個人有問題嘅嘢懶落司機到

block9你條柒頭

一大堆廢字
浪費晒大家D時間

全靠有班咁嘅人最後先會縱容到D無賴司機
跟足程序係冇錯
咁D無賴司機似住自己跟足程序玩9D市民就冇問題?
同樣我都係跟足程序打去投訢
巴士老話冇我找錢.我咪打去投訴佢話你地公司冇得找錢(事實上係可以找)
要跟足程序我都識

當街指住D呀婆呀借黎鬧都冇犯法
如果有人咁做唔好話佢地
佢地合法嫁

冇問題
反正我好少塔巴士.受嘅又唔會係我

點解同樣坐咁多人, 飛機機司被乘客鬧可以被差佬拉
巴士司機應份被人鬧?

屌香港人
上水走水貨無問題 我又唔係住上水
啟德鉛水無問題 我又唔係住啟德
好波

人地跟規矩做都屌
on撚9

情況就係我有言論自由點解我吊巴士老你地覺得有問題?
重點係出意同心態.呎足程序但有心玩野
咁都好撐

我唔坐巴士但見到問題所以出POST
咁D人話跟呎程序.就算玩野都冇問題
咁我都好同意.還求我又唔會住.你地受氣姐

唔係寫明不設找贖咩？

你收爹啦傻仔, 係咪想人地拎銀包出黎找比你呀？
你醒撚少少啦 傻鳩
人地唔幫你 就話人地盲撐
想圍暖爐就返屋企同老母呻啦

你搞清楚乜野係言論自由先
你on9到出晒面就係人都知

關左門準備開車就望右邊同倒後鏡架啦 點睇到你揮手 你肯定佢睇到咩

1.根據程序你知唔知可以入張500蚊再申請退錢之後拎? 點解要司機找?
2.根據程序司機唔應該比唔比錢嘅客人上車
3.依家我全程車只係問佢解決方法.而個司士狗就只係句句串到盡.同樣我第二日已經根據程序投訢左佢.順手多謝埋佢唔收我錢.我都係根據程序做.有咩問題

我開POST就係話D司機咩都根據程序然後係到做無賴
有心玩野...OK...大家覺得咁樣冇問題
我都識講程序 我個人最講道理

我明永遠開POST嘅人係先錯一半
係咪望住你同笑9你
心中有數.只好祝大家都遇到呢D司機

司機越到個弱智既真可憐
你第一日黎香港呀？
$500搭巴士問有沒錢找？

痴撚線... 你自己d個人問題要全世界bear 返...
好似d大6里

人地叫晒你上車前準備散銀/八達通
你盲撚左咩

所以我企左係車門搵緊
咁佢命令我先行入去
你講到咁有道理. 咁係咪應該佢叫我行入去果時我唔行入去?
搵下有冇錢先比佢關門??
第二.我一行入去都未比錢.佢就開車上高速
咁我發現冇錢已經係事實
我可以做咩?
請答...

我做法已經係同司機講冇散紙得500蚊.
問佢點處理.我都提議可以入左500入去先.因為9巴係可以退款
然後佢冇比答案我.一路係咁吊我.
心諗我係為左解決問題
你就一路吊
佢叫我打上公司問我照打|
公司叫我留言我照留
最後人地比左錢佢仲要串?
其他乘客係見到我一直想解決問題而個司機一直雕難
先會有人出黎幫我比
如果大家覺得係我問題.一早就有其他客鬧9我啦

你地話佢見到人想上車
特登關門然後唔開車再笑笑口咁笑9你係根足程序就冇問題
咁我吊9佢你又嘈咩?
犯法?

巴膠幫巴士狗是常識吧！

我上左車佢開左車可以點?
你會點做? 唔係同司機講? 跳車?

一出事樓主即刻如獲至寶
出黎bin c

咪落車囉 細佬仔咩咁都要教

下一站呀

佢開左車上高速可以叫停仍落車? 小朋友

下一站已經到左目的地
上高速一個站5個字車程

屌 真係冇撚腦 咪話下一個站囉 成程車得頭尾站？

咁咪同佢講冇散錢 下次比 好多司機都唔理

我都知好多司機都唔收
但果個司機明顯係比人吊完.
我上車果下已經西口西面
同呢D人講野點都會串9你先開心嫁啦
反正我投訴左佢(唔係我主動投訴)
9巴打黎先

我下個站已經係我目的地呀
我就咁落車你估個廢老唔會話9我唔比錢
自己都諗唔到方法就唔好係到教人啦

明知自己八仔冇錢同散紙都仲要上車 原來自己冇責任上車前增值
上車前有得準備唔準備好 喺到小題大做 借題發揮 賴屎賴屁

睇錯你話你唔知
不過上車前點都有責任準備呢d野 比人單打都好正常

其實行行都有好人同壞人，的確近排有網絡公審果陣好多人都先入為主撐巴士佬，呢種風氣係應該要糾正下

不過大部分連登仔應該唔明㗎啦，佢哋既思想仲停留係所有女人都係雞既階段

睇到第一個point就想問你唔知揸車出線要望邊

同樣車長有責任唔比未比錢嘅人上車
你有你講

出線主右邊...主左邊車門下面睇下有冇人比門門夾住?

個撚個都話要等埋唔撚洗開車啦
要等唔該自己搭的士

不能同意更多
重點唔係最後邊個錯
而係一開始未知邊個錯果時多數先幫司機
然而幫左之後.唔通會推翻昨天的我咩?

巴士唔等人成日都會出現.
我諗一個正常人追唔到巴士都唔知有咩野
不過唔該你睇下我講果D例子
係巴士老玩野在先
反映緊嘅係呢班巴士老心態上問題
唔好話咩阻時間之類...

Check完車門望完右鏡仲望車門做乜？

見到你堆支那app通知就唔開胃

冇錢咪同佢講下站落車
佢理撚你邊到目的地咩
好聲好氣講完唔洗理佢啦
一陣你企係到搵有乜跌親入佢數架麻

你前題係佢態度正面
好聲好氣大把司機都話算數唔收錢
問題係我一上車果下佢態度已經好差.
點解我要好聲好氣然後受佢氣?

同埋佢未離站而又明顯見到你截車都唔開門你咪去投訴囉
之前聽巴打講如果巴士佬全月冇比人投訴過會有2000蚊bouns

我一向唔會先對人惡言相向果D人
但你第一下態度已經唔好.我就會用返同樣態度對你

但我講出黎,呢到D人已經係先假設司機係果D盡心盡力做好本份嘅好司機
而我就係冇野搵野嘈嘅惡客.咁嘅前題討論
真係

咁你真係冇錢麻
巴士不設找續，你有責任準備散銀
唔係上左車先搵
如果全部巴士佬都咁正面唔收錢就冇人比錢啦
唔好當必然先得架

遇著個痴線佬乘客

找都唔係司機找啦
個錢箱巴士公司架
不過你可以要求巴士公司找錢

首先我係未確定有冇錢果時我係企係車門位
冇我真係會落車去7仔禁錢
但佢渴我上車行入D.佢就開車上高速
OK.我理解冇理由我阻住成車人.
而已就算冇錢都好多方法解決
咁我就行入去.但佢果時態度都已經好差
我搵左半程車發覺真係冇散紙
咁可以點?

我做左3樣野

1. 打比人叫人OEPAY入錢比我
但最後D錢唔係即時過到黎.所以當時都係冇錢係8達通

2.同車長講冇散紙.話得500蚊.點樣申請退錢
完全冇為難佢.都冇要求過唔收我錢

3.打上去9巴公司.係錄音到留左CONTACT同紀錄

4.咁我已經到站.就自然同佢講打左上去唔通問佢點處理

我真係想知連登D人有冇邏輯. 只係識盲屌人. 我做當時可以做嘅方法
然後要比個廢老左串右串串我成程? 又話我冇錢唔好學人塔車
反正你做錯左一樣野.就算你態度幾想解決事件都唔會有用
所以應該繼續做無賴

我冇叫個巴士司機找.
只係問佢如果要向公司申請退錢要點做.
佢就吊9我. 佢係司機.我問佢有咩問題?

智障都學人上連登

呢條巴士狗直頭戇鳩
人地投訴，你唔好開車，報警又好，打上公司話人地影響到你情緒開唔到車都好
贏撚晒啦
又可以撚到班人又唔會理虧

依家等坐啦傻閪巴士狗

同難同D邏輯咁低嘅人溝通..

1. 企係車門位會阻住個倒後鏡
2. 點解你要上車先確定冇散紙
3.開緊車 同司機對話係犯法

司機態度係有唔岩 但唔好講到你無錯咁

Too long didn't read

巴士現金有得找 ？ 退款好像得八達通 ，現金有得退款？ 求資料

多付車資的市民可即時告知車長，車長會登記乘客個人資料及寫報告給公司確認事件，九巴接獲當事人求助及確認事件後，會於一個月內將多付款額交回。

你想個司機開緊車幫你登記資料
定你下個站就落車想個司機唔開車幫你登記

下次冇帶散銀就問其他乘客借啦

其實好簡單
你上車入錢坐低就冇事發生佢就冇機會屌鳩你
咁你自己諗下啦

做好自己本份先有資格話人既

係你準備搭巴士之前根本已經應該準備好哂錢，上車之前先搵都已經遲啦!
唔通你去餐廳食野又等人整好哂準備上菜個刻先搵自己有無足夠既錢? 佢催得你上車即係個陣已經要準備開車啦，個步你就已經遲左，阻住哂人，未搵好自己有無錢就搭下一班啦

好多人日夜都要搭巴士
被訓練得貼貼服服

樓主你嘅行為咁自我中心，唔會聽得入/明啲人留言㗎啦
你只會覺得個個都針對你
由3個巴士司機，到呢度每個指出你問題嘅把打
你都深感不憤，唔通佢哋夾埋欺凌你咩
我勸你都係走罷啦
反省下自己，繼續盞你自己唔開心

跟規矩做野就話司機為人仆街 惡過華秀隻狗

痴撚線 禁多負皮 根本渣車搵食既都燥底 巴士司機最中意玩鳩人 聽我老豆講 以前有架巴士過站十米停低 之後成班人行上去諗住上車 行到第九米 巴士開車 係依家興投訴先叫好左d 之前我又試過 見到架既士到站 我跑過去 見到個司機望住我 我見佢仲特登開門等我 幾秒後我到左 佢就關門開車

屌咁撚威咁你仲搭咩車呀
坐直升機啦你

咁某啲巴士佬態度有問題呢點樓主又冇講錯喎
不過就返大埔件事呢個例子就差啲

又block多件YA

又話自己唔係成日搭巴士，又一竹篙打一船人，我就見唔少巴士佬係nice既，你又係柒既，冇散紙人地叫就上？成車人等你搵散紙？

係咪樣嘅問題？ 我冇見過巴士唔等人 你搭邊架車呀？

好想識佢

block柒你個廢話王先

係人都知唔係全部巴士老都係咁
至少我3日見3個唔同嘅巴士老都係咁
代表係有一部份人而且唔係少
態度係好有問題
黑警夠唔係全部係衰啦照咁講
重點係我態度係一直搵方法解決
佢就似住我上左車係到串到盡
有必要咁惡言相向?
重點係大把人支持.香港靠你地先搞到咁

講野冇POINT可以唔講

係咁架啦
司機撚你天經地義
你撚司機就大逆不道

香港倒退就預咗
當年巴士公司服務差係可以俾政府整死
今時今日上有權揀特首
乘客又小農DNA
講道理真係冇人理

Case 1 都可以話係個巴士佬要望右睇望點睇唔到

Case 2 明顯係巴士佬玩野喎

Case 3 上到車先知八達通冇錢有咩辦法？我就唔撚信你個個上車前都準備好散子等八達通冇錢果陣用 更何況係巴士佬叫樓主上車先揾，結果揾唔到咪叫樓主下個站落車囉，串人冇錢搭車做乜柒？咁都幫個巴士佬係咪奴性大到咁？

又關奴性咩事
首先準備好散紙係乘客責任
你上到車發現無錢
個司機實叫你入車搵下先
唔通即刻拒載咩 到時你又投訴
更加無可能唔開車 等你搵到錢先開車
樓主搭足成程車 都冇比錢
到最後有人幫手比錢
咁點解唔一早問其他乘客借
等同去餐廳落完order食完飯冇錢比一樣
司機態度係唔好 但樓主一樣on9

你都幾好笑
我就係講真係人人上車果一下都肯定左有錢先上咩
你就講責任
OK..講責任..司機有責任確保上車客人都入左錢先開車.
哦.依家又講 實叫你入車搵下先 唔通即刻拒載?
係呀, 依家又講返常理唔講責任?
責任上真係要要求冇比錢嘅人落車先開車
可以投訴D咩?
最後有人幫手比錢
就代表我一定要咁做?
9巴有回水系統
我作為一個客人係的確可以先入500蚊再問佢公司拎返
佢公司有呢個系統
然後我問可以點申請都係我問題?
邏輯?
姐係佢地公司有機制找錢我問司機個機制點申請係我問題
正確做法就係要問其他人借錢
同埋司機可以隨便串9你然後最好笑大家覺得咁做係最好嘅

可以自己同巴士公司解決梗係盡量唔揾第三方，樓主上面都講咗有退錢機制，叫個客自己寫個人資料喺張紙到襯上落客對下身分證咪解決咗件事

唔想煩嘅咪叫佢下個站落

個乘客一路想解決件事，都唔介意俾你hold住$500

呢個case根本就係個巴士佬又嫌麻煩又要串人攞威

1.上哂客山左門 司機有權唔再開門比人上
2.咁撚有錢搭的士囉 逼你搭巴士?
3.個個都跑過黎揮手 司機就要等埋佢
咁唔撚洗開啦 等坐撚夠人先開好未呀 大爺
傻西

司機係聖人就唔會有越來越多爭執事件出現啦

反正拎上連登作為樓主一定先輸八成
然後佢地自己現實遇到果時咪又係屌晒鬼

成日講有權咩咩咩
我依家講緊班巴士老好多態度有問題
講有權咁做 我依家夠有權話佢
點解你又睇唔過眼出聲？邏輯

巴士狗不嬲就垃圾
尤其城巴狗 踩油踩到盡
今日渣車先一部巴狗打燈就即轉線差啲搞到我產上路邊
即刻屌撚爆佢
幾時都話 唔係低等人種做乜9司機
貨車 van 仔 的士 巴士
有邊隻唔係狗種？

試過上車後發八達通冇錢

最後搵左其他乘客唱錢

係咪次次都一定咁straight forward 要跟程序做野? 樓主自己唔識變通?

冇帶錢搭車比人串就預左嫁啦，你唔試下去餐廳食野話冇錢睇下人地點覆你

樓主自己po張圖出黎叫人講野有point
但搭巴士就批評語氣先
真係自打咀巴

唔係駁你唔到，係駁你都廢撚事

而加咪大把人鬧9你囉
不過你都覺得自己無問題喎